## Лабораторная работа №2 по дисциплине "Основы программной инженерии" ##

Используя методы Git, разработать программу, выполняющую следующие функции:

- Квадратную матрицу 8x8 заполнить случайными числами из диапазона [-11..9],
вывести ее на экран. *[completed imho]*

- Найти минимальный из элементов, расположенных на побочной диагонали,
вывести на экран его позицию (строку и столбец) и величину. *[completed imho]*

- Найти минимальный из элементов, расположенных ниже побочной диагонали,
вывести на экран его позицию и величину. *[completed imho]*

- Заменить минимальный из элементов, расположенных на побочной диагонали, на
минимальный из элементов, расположенных ниже побочной диагонали. Вывести
результирующую матрицу на экран. *[completed imho]*